Mon post嘅狗狗入一入，好執定包袱

呢場運動贏唔贏到我唔知，但我知你哋做狗嘅就一定輸。
情況一：
示威者贏，你班狗狗肯定被清算就唔多講

情況二：
示威者同政府deal到，市面回復平靜。市民對狗隊接近零信任（你可以睇下民調），要有效管治，冇接任者會揹咁大舊負資產，一啲中低級嘅狗狗隨時為左政治被生祭以換取對政府嘅信心，自己睇路

情況三：
政府勝，兔死狗烹。你班狗成日以下犯上妄議朝政，你幾時聽過武警/老解公開話京官做得唔岩，黨嘅方針一定係黨指揮槍我係京官洗撚留你。到時狗隊有一輪大清洗係必然嘅。

場運動完嘅時候就到你地狗狗受靶之時。仲睇？係我就執定包袱著草/轉行。

佢地唔會識，亦冇腦理解

阿sir唔使驚，睇我呢個post有方法拆解

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

林鄭落台 下任清算
呢樣野係一定會發生
btw狗大約有人類8歲智商 警狗唔知明唔明

拎果兩皮幾做份必輸嘅狗工